721 遊行 721 遊行 721 遊行 721 遊行 721 遊行

推

由今日起淨係推 721 嘅 post！

邊個再講叫班狗從良同我入來

每朝養成推721 post習慣
Push

Push

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

721金鐘見

721港島見

PUSH

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

721 人手置頂

721

每日一推 721
三百萬人一定得~

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

Push 721 金鐘見

721 3點維園